你準備好味？

10.20為岑子杰報仇，為陳彥霖報仇！！！！

推

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推！無人推？

為大埔手足

為大埔手足報仇啊！

推！

推，10.20

手足出埋腸

大埔手足

彦霖比陷害

被

岑子杰被偷襲

手足就係想聽日多D人先出黎派文宣
聽日一定要出黎

派文宣，和理非係咪要出嚟支持返大埔手足

和理非都被刺傷！又話支持和平？